明居正：他們都可能難逃國安法毒手

結論：外資會走

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

等陣聽
明居正好撚準

即係 冷戰已經開始

明居正聽到1個傳説：舊年6月開始已經捉咗2-3萬年輕人 所以應該每校丶每班丶每個群體 睇吓邊個唔見咗 然後整一個list 喺國際上公開 可以對中共造成壓力

好恐怖...

UST 南亞仔 你要contract 返自己南亞群體 然後睇有冇人消失咗

收到

Push

其實係熱戰
你有冇收到風你鄉下日撚日報要打柒中共D NEWS

仲有 大家要再整理所有死因冇可疑嘅cases 再喺國際公開

咁多 我估2000-3000

明居正講香港真係好少講中

大家爭取美國全面制裁啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基情，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

有冇人同學唔睇咗 完全聯絡唔到?

好多學生話身邊同學仔去外國讀書
係突然間就去左外國
(橫根本係被消失定真係去左外國都唔會知)

應該係計埋枱面鳩捉個啲，不過唔見左既已經好多

with燒山

push